[I/A] King’s Raid #66 強烈要求V社畀返個交代葉師傅

強烈要求V社畀返個交代葉師傅

Server【Asia】

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務
【公會】申請表/請假表

所以攻略僅供參考
【LIHKG】King's Raid 新手入門

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

King Raid's 公會王Hard攻略

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

ANDROID

IOS

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的
Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】
Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

韓文公告：
英文公告：
殘中翻譯：

維護更新時間:香港時間1月11日14:00 ~ 17:00
維護期間無法登陸,請提前下線準備

新服裝
- 8種世界風服裝
- Jane, Morrah, Frey, Epis, Priscilla, Fluss, Mitra, Leo

榮耀聯盟
-榮耀聯盟正式排位開啟
-排位賽從季前賽開始
-開放榮耀聯盟商店
- UI改善
-參與條件變更
-增加榮耀積分獎勵(參與分,勝利分,連勝分)
-增加榮耀聯盟相關成就
-禁選模式中添加限制選擇時間的懲罰

新年活動
-主城主題變為煙花主題
-製作煙花迎新年!

其他改善
-改善地牢UI及技能書的使用方式
-調整淨化所需金幣量(減少淨化平均次數)
-改善前期新手教學
-改善挑戰raid邀請信息
-批量分解/出售時可細分裝備星級
-英雄之暗圖標更新(英雄之暗:試煉之塔打倒所要覺醒的英雄後獲得用於淨化的道具)
- Raid戰中BOSS信息欄顯示改善
-世界BOSS山城平衡改善

BUG修復
-修復了Raid不可邀請好友的問題
-修復了隊伍經驗會分配給裝備了被詛咒的瓶子的角色的問題
-修復了米莉安普通攻擊和超越特性效果不正常發動的問題
-修復了勝利聯盟排位百分比顯示異常的問題
-修復了查看其他玩家英雄時能力值顯示錯誤問題
-修復了公會raid通關獎勵彈窗異常的問題
-修復了無法獲得已經製作完成的超過活動期限的道具的問題

一般活動
新服裝7折
活動時間: 1月11日維護後~ 1月17日23:59:59 (參照各服務器時間)
活動內容:新服裝7折

新手禮包初始化
活動時間: 1月11日維護後
活動內容:新手禮包1/新手禮包2購買初始化

茹雅的特別禮物
活動時間: 1月13日0:00 ~ 1月19日23:59:59 (參照各服務器時間)
活動內容:買鑽多送30%
*只以原始數量加送30%,不包括首次買贈等部分
*月卡及包含鑽石的禮包不享受此活動待遇

[Event] The New Year's Fireworks!

Hello Raiders!

This is GM Luna.
With the first update of the New Year 2018, The New Year’s Fireworks Event will start.

Gather the sparks and earn various rewards!
Please enjoy the New Year’s Fireworks Event!

Some of the in-game missions on clearing dungeons will be a part of this Event mission requirement.
Please be advised that any event participation before January 11th (Thurs) Maintenance may not run smoothly.

Now, please read the event details below!

[Event Details]

- Period: After Maintenance of January 11th – before Next Maintenance
- Details: Gather the sparks and earn various rewards! Please enjoy the New Year’s Fireworks Event!

※ Orvelia will be decorated in a festive mood.

Would you join our New Year’s Fireworks Festival, now ~? Turn on your King’s Raid!

1. The New Year’s Special Event!
: You can find our newly added special event missions! Go to [Mission] – [Event Mission]

- There are 7 new missions for this event. Clear the missions and you can claim the material items to craft the Sparks!
:: Mission Clearance Reward : [2]. [0]. [1], [8], [HAPPY], [NEW], [YEAR]

2. Craft the New Year’s Sparks!
: Go to [Inventory] – [Craft] to craft the New Year’s Sparks!

Once you are finished gathering all 7 material items, start crafting the New Year’s Sparks!

:: After the end of this event, all material items for this event that are not used will be automatically changed into Stamina food (40 stamina)

3. Now, enjoy the New Year’s Fireworks!

- Please be entertained with this Fireworks Festival with the New Year’s Sparks!

- Touch the Firework!!!

and Tada- !

[Event Reward]

1. Mission Clearance Reward upon using the New Year’s Sparks! (Go to Mission – Event Mission to claim the reward)

1) New Year’s Celebrations Gift: New Year’s Fireworks (Artifact)

:: Every 3, 6, 9 times you use the New Year’s Fireworks, You can earn this item. (You can achieve this item Max 3 times)
-New Year’s Fireworks: This increases 5% ATK for 60 sec as every battle starts.

2) New Year’s Appreciation Gift: Reforge Ticket

:: You can earn 3 reforge tickets by using the New Year’s Sparks every 4, 8, 12 times (This item can be earned max 9 times)
- Reforge Ticket: This is the coupon that can be used to reforge the gear option in the Forge
The reward for using New year’s Fireworks can be earned only once per satisfying the requirement during the event period.

2. Reward for the New Year’s Sparks Use

※ You can earn 10 among all the items listed below upon using 1 Spark.

The Unique Weapon that can be earned from the New Year’s Spark includes the unique weapons of up to Theo, Mediana, and Artemia.

This was all about our New Year’s Fireworks event.
Thank you very much!

新Po lm

如果唔係25號話有patch,真係唔忍手直接買隻cancer用
pvp俾啲leo scarlet 打到喊

每個月都會有新角色？下星期大更新有冇可能出埋新角色

Green notes果個patch係幾時patch，快d黎咁我冇咁悶

以往都係一個月三隻，月尾會出

前兩次都係隔個幾兩個月
估佢2月中連埋一週年攪掛

應該要再下一次更新先有新角

25號

V社覆左，總結為：點都係認為1498runs我開Mod

Good Evening.

Please be advised that we aren't clearly basing solely on the number of runs of the player per day. As what I've said, those 1,489 dungeon runs on those specific dates that our team had gathered has other data which detects whether the player is using a modification or not. Unfortunately, we cannot disclose those to our players due to security purposes.

呢次真係炒車炒到上天堂

個數又係奇怪，正常人打過千場都正常，又會開mod只係開1498場咁奇怪

放reddit等班鬼佬評評理

無用架
V社咁堅決”1498runs”開mod
又話咩同團隊認為我mod
由佢啦
玩其他驚算

佢話唔單單關你玩左千幾次事，而係係果千幾次中間檢測到有異常數據
會唔會你模擬器裝左d古怪野佢當左係外掛

除左掛機，就係掛機
因為果陣我得KR玩
所以諗到用模擬器掛機
得1隻KR

途中無裝其他野
如果咁計
我咪一開始佢已經detect到有問題到最後

以後有咩野都唔敢再搵vespa 一陣無啦啦話你mod就屙不甩

以後咩10連射落海嗰啲都唔敢叫春鳥
葉巴六千都豁達成咁

啱

咁就一個例子
衝進度衝到炒車
比V社求其講條數話你Mod
V社有錢收又唔影響其他無課玩家既水平

V社唔識做生意, 睇返課金紀錄就知係重課型玩家..
就算覺得有異常BAN 1,2日咪算

V社應該多謝我
Server又可以捱多幾個月

我覺得你有開遊戲公司既潛質

睇返ban notice, 葉師傅個ac 好似21/12已經俾人ban 左，唔關你今次搵v社事

好似呢日前我就無玩
因為我話21號steam特價，所以停止所有手遊

佢就係以為系統檢測我mod就一口咬定
跟住又唔知咩問題，只係求其話有特別數據檢測到又唔我知

我唔知係咪眼殘，我見唔到我個名

新手留名

喔21號果個
咁我唔知佢認為mod既準則係咩啦

想問下如果宜家sonia maria epis, 5星卡換Laias定係換隻dps?

咁我依家就可以有多D時間玩我PO隻game
睇下遲D會唔會有新手最佳入手時間我就再返黎玩

有冇大佬可以講下點用模擬器掛
細佬用夜神，bluestack都試過
兩個都入唔番google play個ac 要我重新創個人
試過down vpn 但係d vpn全部都會hand機 用唔到
細佬係用mac既

你望吓個Server有無錯

葉師父等個月一週年睇下點，下禮拜又有個大patch，睇定啲個生態變成點先

以後會不會連用nox都當你mod

試下搵apple？

唔係講過模擬器唔算mod咩？

官方講明nox 同marco唔會當mod

kr世紀懸案 到底m巴同葉師傅有冇用mod

比重課巴打們睇

我相信V社

笑咗

即係點

即係我相信同M巴一樣都係俾v社屈

今次順手幫埋M巴平反

以前都會課到過龍，而家大大下切身感受到生活既壓力，就開始控制得到

我而家直頭唔課

見到馬明真人

m巴呢

有無同佢講譚仔話

點解講譚仔話?

我g持葉師傅 起碼人地真金白銀冇潛水

佢賣譚仔廣告

Nyx 洗唔洗插個回魔rune 比佢
定3atk 好

其實M巴都冇潛水，之前好似有巴打話係其他post 見過佢

全bd set,3atk runes

3 atk 得啦，佢都唔使出技，普攻已經玩晒

V社愈黎愈無誠意
D活動愈黎愈HEA,補底UW劵都由15次到20都算
無課都唔要求咁高
但連有課既,都搞到有佢講無人講
今次真係贊成上reddit,提醒大家小心,唔好再課呢個無底深淵

佢auto出技dps 仲好似低左

比湯巴追擊完就冇上水啦

應該係換左ac

新版本patch note

t point

green note咋喎 幾日前睇過 嚇親我以為咁快出patch note

WB POINT換三叉定BLESSING好 揀唔到
DPS有AISHA, THEO, EPIS

幾時有追擊佢

patch note 好似更新先有

仲以為咁快有得知邊隻角色上神枱，邊隻變眼屎

希望reina上神枱 咁我就可以安心玩佢

以前m巴話reina勁 我諗我知點解得佢話勁啦

又抽

樣同身材嚟講係勁

痴線 咁都抽到

M巴連登咩名?
想追下個故事

鞭極都鞭唔完

鞭到kr執

第一頁

巴打list highlight 左

M包懶人包

Lihkg：Meliodas #16381
Game：bebeisme
134d無on鳥
想當年佢抽咗眼屎把專開心咗幾日都無就...

由#806開始追即可

今日公司好得閒, 追下舊時D PO 見到洋介巴點解集中玩男角, 見到G巴以前叫覺醒GKO

原來泡菜嚟

爬爬下文見4個月前既aisha

呢個第6個POST, 接住第7個POST仲有冇M記既故事追 定第6個POST之後就消失左
我連登起底佢, 第7個POST開始佢冇回過

第7個post頭幾頁上完水就無再出聲

練巴

有無巴打知道個all in one package 點賣
玩左一個月都仲係得兩把UW

個陣佢成日單機 無點起佢底
係後尾湯丸話佢兩隻t1刷到6hell 我先覺得有啲野

玩一個月有兩把算係咁啦。。。以前玩一個月先得第一把。。仲係男豬。。
all in one要25維護完先有得買。果個包無uw

個all in one package好似無uw ?
今次應該要用錢先買到

唔驚伏咪抽20次10抽拎保底囉

有時入街場
試過見到連埋我四個名係房
應該有個係BUG黎
其他人可以若無其事繼續出英
有次試過房主唔得閒,比我做房主
但BUG果個無顯示READY所以開始唔到
又踢唔到走
唔小心比佢做左房主,搞唔掂出咗房

F2P儲左少少石（唔夠20次10抽 ）等買pack，有石唔知做乜好

今次個pack要用錢買 石拎去買英/繼續留 我都儲左萬5石

多謝

有冇人想打friendly

暫時忙完
可以休息到星期一
之前唔知係唔係壓力大 日日頭暈

係時候抽嘢

衝星更佳

幫推 想睇

今日我都暈暈地 好憎依種天氣同濕氣

暈左幾日 去睇醫生又話冇野 都唔知咩事

咁大獲
抖下啦

張圖

湯巴你隻AISHA AUTO WB1 T3用LIGHT定DARK

入驚CAP圖你睇，太耐無理唔記得咗

話時話, 公會個ATK BUFF影唔影響打WB/DRAGON RAID

ys
得最低兩個唔影響

唔怪知得明明多左EPIS/THEO幫手減魔防/AMP隻AISHA都低DMG左

換咗女盾有無易打咗

T2唔用3都夠魔 試下有冇高左攻先

其實勁缺，但有隻T5龍女有得幫補下，底星專眼屎只可以將DPS最大化

差唔多

bd-1

冇T5龍女, 我唔用回魔PERKS低左DPS 連龍女都冇回魔, 應該缺魔到暈

pish pish

ID Maaaru

我等陣要出街

又約咗邊條女

老豆話想出街食飯

玩cass bau黎bait scarlet s2啦

抖陣先唔想再升人

我MACRO, 要開會, 如果我伏左你地, KICK ME, 冇咁快番黎

慢慢

老豆係代 號

真身係你老

S巴洋介化

我通吃

不安

萬能插

有得插先算啦

練巴隻拳王勁撚到

三星專

80BD 19M DPS

有你p姐幫拖先有

一讚完, 你隻拳王即刻一開波STAGE1就死左

唔緊要，5*專就夠坦啦

雷霓裳

BTW十二月嗰期葉師傅買咗咩驚

逆巴full左?

steam 但好似無講邊隻

我嗰期都有買，想睇下下次特價有咩好介紹

到底葉巴係咪m巴二世

課六千之後做M巴二世，邏輯上講唔通
誠哥都唔會咁洗錢

好似係dragon ball乜乜
唔只一隻

sor 冇體力

金額上黎講的確係
可能開左加速掛機

新玩第十幾日 有jane epis theo(uw) frey(uw) maria epis同 theo transcendence左1 呢個陣玩唔玩到落去 定係需要加d咩人 thx各位巴打
60lv後好難升

epis同 theo已經夠玩，大奶仲要有埋uw

係咪課長同會唔會用mod係冇關係
其實大部分手機game唔會點捉，係KR捉得特別嚴，新手唔知頭唔知路中伏唔奇

THEO, EPIS, FREY可以大大力投資落去, 尤其EPIS, 盡量整把套俾佢先, THEO同EPIS都食專
JANE都可以練, 但係CLAUSE是大家的好朋友, 萬能插 J同C揀既話我會揀CLAUSE, 因為唔會同CLAUSE 唔會同THEO撞裝, 而且CLAUSE泛用度高D
不過JANE都值得練, 睇你點揀

新手我覺得用clause好d, 尤其dps用epis

彈Q左APPS 加番 Maaaru

又彈左, 加多獲

坦升咗clause先啦

想打hard raid

S巴carry

想跟HARD RAID

冇人升龍弓，冇人carry我

s巴升

S巴升5星龍弓

我識人升左3*我自己就唔會升

LOH 3小時

OT 6小時

拉布係時候

好佛 四把自選

打hard龍弓要3星專?

快d姐

想知 掛幾多日可以有一把?

如果每日掛足三粒鐘同掛到二百幾碎，咁應該四至五日有把

有隻零星T2係咪可以收埋

好痴線

開macro 打三場lol

練爸今晚打唔打龍？

掛完loh睇下眼唔眼訓先

呢排真係有d悶
平日返工清哂任清哂匙
掛一個鐘ht就一日

原來現在個個都掛LOH
我今日先開始掛

我琴日先開始掛
囤積緊自選券

岩完應該有埋非洲卷+PVP 30K PT
到時6把可以睇PATCH後邊隻抵屌

我有心情先掛

打10場點解會有11winning streak
btw今晚10場有8場俾人ban cleo，乜解究

可以既話盡量掛, 以後佢唔再FREE ENTRY要計TICKET就有排先掛到個成就
BTW我掛左4分1喇, 26X場 GOGOGO

個個都掛，搞到個LOH勁悶
冇"人"做對手

會唔會你尋日臨尾贏左場, 計埋落今日

我都唔記得了

我無掛，真係人手ban pick

辛苦曬

真係有人玩

分身招fd

500場，已經換爆左兩把專

LOH見到D人掛機
出左D未升既英但都有SKIN
連今次新SKIN都有
真係好有錢

岩岩先換左一張劵

我更完第一晚已經開始掛

果陣仲奇怪點解你地冇人理

人手 ban pick 好煩，所以我有心情又得閒先打

有冇人打龍

我都冇模擬器用人手玩

放置每兩三分鐘㩒開始，ban pick唔鬼理等佢自己夠鐘auto

有冇bd 團

近排好似少左人咁 定係我錯覺

都冇野玩

少左好多

我又打。。id:RemH

個個掛完loh仲邊有咁好心機搞其他野

Bd -1

再唔出新event 好快悶到個個棄晒game

Vespa 讚壞唒
過左年之後好似食左屎咁

掛住搞平衡掛
講真出活動咪又係刷野, 其實都幾難有新野搞得出

CR都算係咁, 要認真組下隊

HELL幾認真都過唔到

sorry巴打。。lag到嘔。。我都係唔打住
thx carry

當你升到d野咁上下果陣其實沒個content都差唔多。 你知道左點打就冇咩問題。CR其實除左第一隻boss難同d獎勵好之外，第二隻已經麻麻

上到M2卡住左,睇黎呢個係我隊伍既極限

酋長咩隊？

T5光法，T5毒奶，T5龍女，T3Scarlet
靜練左1隻DPS

冇升pvp英

有scarlet

有既,Scarlet
呢3個星期都係靠佢上M

得光法咁真係會好難打

隊野還可以，通常係裝既問題

光法打pvp好弱勢

有冇人試下組隊云定期出團打hard raid?

點解會多左個字
仲要係殘體

我都正想講唔識用光法打PVP

冇人用姐，雖然我都唔覺得佢上到高rank。不過我都知有人用，master差唔多啦。

如果單靠光法上M3 應該起碼3星專加好靚遺物

pvp 鬼有單靠依樣野

I mean 單靠光法做dps

有毒奶做dps幾隊，應該話毒奶已經算係

亞洲未有人玩cass bau scarlet，如果唔係下個禮拜patch你可以玩下

點樣玩

多謝藍田巴頭先carry

cass bau 係玩一開始用cass s1 buff全隊防，睇下對面scarlet清唔清，清就用bau盾唔清就留bau盾

淨係見過leo bau scarlet

邊有carry, 我自己一個都solo唔到70,都係靠大家一齊打

最憎呢隊

唔講都唔記得cass有物防buff

你咁講我又好似有印象撞過一兩次
我自己仲一直留住scarlet 唔清對面盾等bau出技，結果留到完場

全防

仲要加隻零秒出手luna

又係打完world boss先訓得

我又ADD

comon babe

cass bau na server多d

added

3位都加齊啦，仲有２個位

快Ｄ add我啦唔洗友情point呀

我又加

加左

練巴我一早加左你啦

加左
剛剛朋友滿員～

我epis p frey bau, 今星期打極都係d3
係上星期強運，臨上master果幾場冇leo冇cancer

依家好難會見到有隊會冇leo 冇scarlet

Scarlet 公廁到呢

id:SimonSai
++++

以前真係場場leo同bau
而家場場Scarlet 同leo

已加
RemH

好撚滾動。。dps終於有第二件4正屬

大家記得打ＷＢ呀，４次呀
唔記得打就無左４個uw架啦

今次記得打wb 已經連續兩次星期六淩晨唔記得打

岩岩WB箱到EPIS專
係咪應該要練
利申新玩 而家用緊FREY 光法 膠同埋JANE

用比卡超啦

恭喜

留住先

Inn 出左Rodina, 新手既話要唔要好 定係再等下先

冇哂體水

未知係繼續糞角定升上神枱

啟發

個名有個比卡超好似都係歐洲人嚟

如果有sonia坦咁5星唔換jane仲可以換咩

咁你手上仲有咩角色同專

day3抽到sonia專之後就無UW,宜家用緊frey epis maria sonia.

齊隊咪留住先？
不過想進度快少少就係換dps

冇啲咁既事

我都要加fd
聽朝add你地

會長gg會尾王聽日幾點殺

換走maria? 有咩其他dps選擇, Laias值唔值得換?

除非你特別想用某隻角色
否則你頭4隻而家咁就得了
張5星或者放住睇埋下個patch先

明白

同意 你呢隊可以練住先，張5星留起佢，睇埋25號個patch改英改成點先

忍到手既就直頭有專再針對換番英

都係照舊星期日夜晚9點10點殺
到咁上下鐘數邊個見到咪邊個埋尾

屌2支煙花

5-21 hard 第2關部弩箭車係唔係魔法隊打唔到,係咁magic immue打唔入跟住maria就比人兩下秒左

經過葉師傅單嘢依家清Quest打低難度關秒住過都好驚中槍

正當玩應該唔關事

次次想打GR都有人打緊

我都好鐘意比卡超架，但點解我冇次歐

星期日先？
或者今晚

新手一問 光法t2應該加咩點好

wb中左專
keep住會唔會更新到新英

最好就咩都唔好開。唔好衝。。所有料hold到25先啦

咁我留次數尾刀先

你係唔係指我？

各位巴打 60 lv後點升好

五星後需要transcend(俗稱T)
順序為DPS -> 坦/副DPS/CC -> 補師
新手可能無咁多升T材料,有需要就去inventory既craft
睇返自己想升T既英對應既材料黎craft
升dps對你黎講應該最難,但只要夠CC就會順利得多

79BD見到條友打成1500萬DPS
入去望望成211%爆傷

點做到211%？

應該係全裝都有+crit + crit DMG, 仲要滿格

4條22%=88%
runes 40%
4條附魔 = 1x% x4 = ~50%
唔記得附魔最頂係十幾

半個鐘後有冇75BD

+1 死線巴ID?

IGN:TWY

巴打滿左好友

加多次

打得

好 加得

仲有冇人打

仲有無位～？我可以

滿左人我就繼續自私打啦

sorry 洋介巴滿左人

有位

你地一個話有一個話無

有個打打下走左

洋介巴 邀左你

頭先去左自私打 算啦我都係自己搞掂

有冇人想打下friendly

多謝死線巴 carry

又SM

換左perk想玩多陣先比錢換番sosad

其實幾好玩 而且又唔洗面對住league of victory成班cancers
同埋係一個試唔同隊既好機會
所以大家得閒打下friendly啦

係我唔玩canc er姐

我玩scarlet都係因為個個帶cancer姐 無必要都唔會帶佢

我負責行行企企only

我直頭無pvp英

買隻scarlet 練啦，我T1已經夠打到M3

要我買cancer 我不如買隻龍弓打raid好過

我覺得我隊野唔打cancer唔打cancer其實幾好玩

無cancer其實好多野都好好玩

邀左

其實頭先我係join raid
見唔到邀 可能我又bug左

ＢＴＷ入到80 bd場我應該可以更快換到gladi 謝謝練爸

謝乜鬼

買隻cancer 早d 上master 多d coin 換專武其實都抵，結算又多d石，少數怕長計

重點raid 有練巴三圼扛拳王carry, 邊使練龍弓

謝謝練爸

龍弓穩好多 同埋打毒hard raid除左nyx 龍弓都係好選擇

想試下練roi
因為平時手動開GAU,手動多一隻都好似唔緊要

練啦 roi手動真係無得輸

我無玩光法答唔到

街場見過2星專唔齊裝已經好大力

點4 circuit brust

加20%傷果招

本身都係龍弓 ROI 二揀一
見到ROI較少人練所以想試
如果PATCH無咩大變動,應該會ALL IN ROI,先夠膽同大家打龍

法師dps正常都係點第4減防加攻

係,見到都心郁郁

點你想要既野

Nga 有人問龍弓值唔值得練，gladi好似完勝龍弓咁濟

睇你想打到幾高lvl龍同幾星專

依啲你睇我好我睇你好姐
同埋龍弓易整好多

龍弓專５星易ｄ，定係GLADI５星專易ｄ？
THIS IS THE QUESTION

有冇75BD?

對練巴洋介巴係冇分別，都係話咁易

咪玩啦而家我連GLADI都未溝到 一半友情都無

有冇龍打

我想問下Glagi專武要幾多友情點？

一樣要十萬

同換gladi一樣

光法點法

傻的嗎

如果有多幾張npc專武卷就好

有活動曾經出現過，但要用50000石先換到一張

我估一週年應該會再出

其實用5萬石就換到係好抵，買下英買下服裝買定loot 券好快就夠

課長不同凡響

唔緊要啦你都入緊直路farm多一星期就有
最多下星期洗完牌升第二隻姐

提提你。。roi堅係要手動。打龍auto既話即係hea人。同打少隻無分別。同埋要team撐起。。
龍弓就有巴打話無專都落得場。。
不過roi就可以打龍。wb。gr
龍弓就要求低好多。但係打龍已經勁好多

上次有3萬石package, 再買多個10000石首購已經夠

洋介巴一星期都唔止啦

龍弓打hard raid要幾多星專？

我邊有一個星期洗咁多石

Reddit 有人post 過0星專T5都夠做，但當然愈高愈好

ＴＯ湯爸練爸，一陣我會清清裝等我大概２，３分鐘

仲T緊隻毒奶

仲有山王

山王未溝完呀 今日先一半

Ok

毒奶T3係咪點4

我係

thx 努力向第二隻T5進發，希望出隻新dps玩下

如果洗完牌後弱左就慘了

課長英v社邊會夠胆nerf

我都等緊

膽

多謝巴打你既勸告
之前我都見到你提過手動打龍好辛苦
所以趁有大更新前,我可以好好諗下

因為我依家手動打龍打到煩。想auto都唔等。。攪到想練隻龍弓可以auto。。
始終溝npc要刷幾千場。。
不過都係睇緊25號咩環境。。如無意外。都要攪隻龍弓黎auto龍。。好處就你。。刷龍果時龍弓可以用roi套裝。。唔洗另外再刷多套出黎

保底活動張自選artifact 券冇得揀錶係正常定bug?錶係幾時出

GLADI我當為左九折
我驚上到hard龍撞英同埋無恆心肝武 平常刷
我諗我都係去到25號先決定升咩打龍英

正常 nga有人問過

湯巴同練巴，我而家去食飯，marco會照開，但可能會hang又唔奇乜都唔奇，
見我唔郁你地就踢走我啦

但我街場間唔中會遇到個2星專roi marco, 都有5-8百萬dps

2隻都得把0*專，但龍弓係女

Pocket Watch of Ancient Civilization
係11月頭出

講真MK就算Auto都唔會太差，只係手動3技會更好

我仲差4萬好感度係未差唔多要3百萬龍幣

6-8百萬啦，睇運氣

我隻龍弓好撚屎 啲dps勁低

專武其實係咪好易拎？
點解見你地好似隻隻都要有專武咁

呢到個個都課金JA

依到個個唔係課長就歐洲人，梗係易拎啦

非洲小薯如我就只可以靠非洲券同pvp coin 慢慢換

不過佢最近狂派專武碎，打齊LOH有5把自選專

其他artifact好似冇錶咁好用

另外就夠黎45k WB幣，唔肯定邊件artifact好
個人比較傾向揀單體增傷果件artifact，三叉戟光法應該做唔到常駐

五萬體終於淨返一萬
琴日諗住 襯返工掛 點知個macro 打左2千體hand左

其實唔使課，玩得耐自然有

第一件買左blessing of earth先

我既意思係睇番巴打想要咩。純粹想練隻冷們既話可以考慮roi。幾方面都算中上
如果剩係想刷龍既話。就緊係龍弓。要求低d。但係已經有非常好既效果
如果想剩係gr/wb又唔想下下手動既就男槍

因為我之前集中玩roi。深深感受到佢好同唔好既地方。依家都要追番隻龍弓出黎auto龍。。因為就算唔玩拳王。都要攪隻黎9折。。條路唔短。。。如果有心玩拳玩既話。就好似練巴之前提醒我既一樣。roi同拳王都幾重疊下。。唔太洗練曬兩隻

始終roi專要求都唔算低。開左波之後再番轉頭就好浪費

咦練巴我係咪marco hang左？我一返黎發現我個marco自己run緊去買龍幣

你當100件（45000龍幣）T3裝，每次最差只有10件金裝出黎（10%機率），即係200好感度。咁你差40000萬，即係要20000件T3裝，即係900萬龍幣啦

唔係 係我唔刷住 大約8點幾個陣我走左

個場仲有無得入返

ＩＣＩＣＩＣ

多謝練巴同例湯carry

無搞到你買錯t7嗎 ?

無呀 自己買緊Ｔ３

好彩

我驚洋介巴不停入場送死踢咗
但我應該開轉返70場畀你單機先係，Sorry

但點解會係度買龍裝真係一個迷
可能我剛剛企左係武器屋度

例湯表示齊齊刷多過你單機刷幣一倍有多，單機少啲

傻啦，企左一陣我已經多左成一百萬龍幣
已經好開心
再有場我必到

一marco兩用

真係amazing唔係講笑

我撳到手軟先撳咗10萬

g巴真男人

手動賣幣值得尊重

提提各位夠鐘掛LoH

陪緊老婆睇chanel展

呢邊我放棄左
打龍緊要Ｄ，反正loh唔會走左去

rich

收到

有老婆

我又要

免費入場

我驚佢遲啲入場要ticket 到時難掛好多

又唔係難掛既，用耐啲星時間先掛得晒囉

gladi唔趕住要 掛專好過

其實而家loh既定義到底係乜
佢好似無打算將loh設成有獎排行榜咁
而家係打得多就換ＵＷ 總係覺得呢個system開頭好吸引但虎頭蛇尾左Ｄ

1v1 roi好玩因為考你點用技

好似話隻驚大方向係會有比賽，b/p實唔少得

想問下
T1 Epis, T1 Artemia(0*專), 60 Frey 同 60 Jane去打龍raid會唔會有人受

電競手遊

即係起手5星專啫

根本都唔公平 做到電競咩

summon wars都有電競好似

之前玩過sw 又係推電競 要多原五先玩到

係啊 入場門檻首先要多原五 其他人玩乜鬼

等有隊收你用公司錢課

1V1邊有得入戰隊

等睇公會戰

SW一早有啦 唔知KR會唔會出

好似話會

KR有公會戰點樣打
人人出一隻 30個人控一隻

睇下點啦

等睇server大爆炸

終於過半 農足３星期

想溝GLADI龍幣係唔係要買T3裝?買T7裝係唔係要用更多龍幣先溝到?

應該類似pvp 揀對手打1v1 七騎同sw都係咁

我就係買Ｔ３裝，好似分解起上黎，佢同Ｔ７無咩分別

恭喜恭喜

本身以為又出煙花

T3同T7分解到既材料數量原來差唔多
咁我曬左幾百萬龍幣係T7裝度

咁你都幾...叻仔呀吓

450 - > 11XK 龍幣

我轉入直路了，巴打加油

條直路都幾長下

仲有200萬龍幣未用，差不多了

懶癌末期好想要gladi

我本身都係以為又出煙花 到最後原來乜都無

2百萬好運D應該夠

我覺得我只會換佢返黎之後玩放置play
老老實實我只係因為美色先想溝

頭 獎 $65,555,960 1.0
二 獎 $434,990 13.5
三 獎 $78,100 200.5

人生無希望鳥

美色
口味既野真係睇唔透

Gladi一啲美色都冇
Mitra靚仔好多

我想慳3000分換專，但係我應該打得嚟撳得嚟可以等到下隻npc

想拎9折+1

佢既美色係有尾有貓耳有腹肌
呢度無人識欣賞

唔好意思 唔小心歐左一次

百貨應百客.jpg

下隻好似係城堡npc，show肌既話應該啱你

錢關？咁我換返gladi要個9拆算

錢關應該坦

想問maria上到t幾就收手 ,我見好多人後面都唔用佢

S巴點解知既？ 錢關npc我本身就有Ｄ興趣，不過而家個樣有少少衰
希望佢好似gladi咁改下圖+模組啦

AT LEAST T5

對唔住睇錯MITRA

岩岩收工。。轉頭開驚睇。。
係有張專卷。。不過問題係。。無auto刷拳王真係好曬精神。本身打算想買隻龍弓刷拳王番黎。。。雖然都知道拳王刷龍都超正。。不過入手拳王已經係個煩惱

Roi 都照auto 掛街場刷啦，冇咩人理

D 人好似咁講

如果佢有9折換wb 遺物又要刷隻返黎

不過如果我係VESPA，應該會諗下隻出女女
聖誕個NPC DOUBLE MAY幾靚呀

越出越難換 碎T3裝出3個人既野

我想佢出公會或TOO兩個囡囡npc,好靚

我都想要聖誕女女，但係都好想要ToO女女，佢對波，比衫遮住但係好撚大

發現真係無人想換SINGLE MAY

邊隻係single may

商店MAY

好撚悶
日日放工>LOH ->解埋D日任
之後都唔想玩

棄得

LOH有四把自選成件事好興奮

至弊掛機好悶

而家至打到2百幾場

我刷緊料換，練巴都話會換

應該buff佢到同gladi一樣勁就差唔多

hea溝緊 依家夠金絲換 但唔夠金粉

240...
雖然有自選係開心
但真係好悶

換咩抵

頭3樣

RUNES 搏運
非洲不了

已換

最後都換晒架啦

唔夠atk runes用

唯一一粒atk係上次cr送既

玩4個月得4粒atk+20%

有冇人打黑龍?
1個位, 任bid, 可能成日死

4粒叫好多，ａｔｋ20%係極度難出

底巴等我陣，我入黎，不過俾我finsih 埋自己條黑龍先

底巴成12點先黎打龍 已經想訓覺

我入左，不過我１點都會出返去

話說原來overload 第二季已經出左

正野黎
小說好好睇

睇埋個2集先訓

]
講真 隻frey補量咁低是咪正常

補得有專既普攻同1技
都係單體無計架喎

呢排收得工, 打哂日任就已經11點幾12點

sosad 早啲休息

唔係話佢屎 想求證下係咪我build錯
bd atk, atk spd, 雙防
atk runes
0星專

撳咗個幾鐘有血有汗，終於整咗1/5
撳埋淨低啲果二百幾萬先再打龍了
次次清感覺無咁辛苦

係 最好分開清 上次一次過分1000對鞋macro左我一日半

Ｇ巴點解唔用marco要用人手

聽到都驚。。我都係要全人手

想問下抽裝刷錢大法係咪已經唔work
計落抽嘅錢仲貴過獎勵嘅錢

你知唔知有crit heal 呢樣野

要後面先回本

oic 感激
我抽到三千幾次咋

我好似第十幾二十個achievement先開始賺

因為平時已經好少用電腦，所以搬咗出去無特別買過部，咁我又唔會為咗隻game買部腦咁反智 所以要換隻gladi唯有手動

其實每日keep住清，手動都唔算太痛苦，我就是成功例子

多謝底巴帶我打左咁多場ＢＤ

Inn demia ........

demia 溝得過喎 pvp成日見到

升隻黎打pvp不如要cancer

同我一樣

算啦照去馬,wb1 好似有用

仆你個街出咗兩把sonia專俾我
Vespa你即係迫我買佢養佢J佢啫

Inn 出哥布林 係咪無用

無電腦我真係生存唔到 完全電腦依賴症

垃圾

無電腦我會死

點解我Inn抽極都係垃圾

我會死+1
因我收入完全係源自電腦

睇錯你出面具
即係地精?

我以為你啲收入源自收租

yes

25號會有改動
可以試下strong hold先

點解你會有咁的錯覺
雖有物業但唔係我收租 始終都要搵食的

我唔用電腦打機，又唔洗帶公司野返屋企做，電話又可以睇漫畫，有陣時開電腦都無野做

電話咁細，睇漫畫睇壞眼呀

inn 點strong hold 25號都可以轉幾次

算唔算貴

49.9美金我覺得好貴

近排日日俾個閪封哂蜘蛛網既仆街中女ar head屌
終於比返d甜頭我

你都可以玩cancer鳥

但係呢個價淨係買到5000鑽

首購１００００鑽呀

呢幾樣都過左1萬鑽啦 不過冇左非洲卷

睇個樣都知佢嫁唔出

頭先訓上床係度碌碌下，射左支煙花上天
之後竟然同時出左３支煙花（太刺激唔記得cap圖）
因為覺得支野好廢所以幾支一齊合左，竟然升到４星

你幫佢開封lor

btw第一次見到個出ＵＷ特效覺得應該係煙花，無咩咁激動
第二次見到出ＵＷ特效覺得＂今次係喇掛？＂
第三次見到ＵＷ特效就覺得＂今次仲唔係？！＂
係連續出左３次特效，３次都俾佢fake左

你Nyx把專係咁合應該5星咗

爆左會肉痛死

岩,唔介意非洲卷既話其實係抵既

唔好再講。。。次次出事都係洋介巴係度講講講。。跟手就俾佢講到衝動曬出曬事

係咪調轉左
點睇都係你d人高dps d

呢個遺物爆左都好似無咩所謂啦

唔會遺物問題。。。湯巴叫你衝nyx專。。攪到我又差d衝動

練巴上線睇睇whisper

用火箭代替專。。證明唔跟係岩既。。
4枝全炒

隻ac冇龍弓

另1隻inn又出咗
係咪想我3龍弓

之後見佢出咁多咪升吓
1星+32%

仲以為個all in one五千鑽
點知43.99美金

inn出naila 溝唔溝住先

唔玩物隊可以唔溝住。就算玩物隊。都攪惦主要果4隻先。。佢唔係核心。不過物隊都有用

好 唔該哂

指定動作

獸補一早買左。。不過遲遲都未練。。hold住d料等過年

有冇人玩過全攻裝廢老?
淨係靠UW STACK 坦唔坦到

物隊核心有邊啲係核心

第一日玩遇到Kaulah就溝左

山王。毒奶走唔甩啦
其次p姐/膠
仲可以落miru/地精吊下味。。。

跟住就上菜食得

毒奶 nyx p姐 山王？

S巴好似係攻型廢佬老
我自己就玩半坦廢老

bd -2
留ID

有冇巴打可以CARRY下我打BD60

高得過少少

應該唔會有人打60，真接企巴打T7場算啦

ID

BTW點解打60

直接企s巴BD80算啦

發咩癲？ 同我打過就知我係做輔助

直接企練巴加S巴hard raid 算啦

要打T6裝比D人用
ID: PiiiKaaa

HR會跌裝咩

有冇70bd 企位🤤🤤

仲有冇位？我想打一陣

企T7場用龍coin 買啦

係喎原全冇諗過

唔好打T6龍裝啦, 浪費資源
用T6 紅裝夠晒

紅裝夠唔夠升爆佢要刷HELL?

T6紅裝(+ATK%果套)夠升到80

又多個棄

係咪都應該要刷到啱屬先好用

唔好咁離譜就OK, 果陣我4個位都係有2條岩屬就用升到80

求發展方向
係咪應該T5 epis再T5龍女？

25號再答你

23號應該就答到

有新NOTICE講BALANCE PATCH提早咩?

唔係通常星期二會講更新啲咩架咩

唔係話改T技自由配答咩?

定有一堆英再改

唔好nerf epis呀

你知佢改D咩都只可以自己腦補實際情況, 起碼25號大家入GAME試下, 再望下其他人分享實際情況先穩陣
係改T技配搭呀, 但佢都寫明會有英雄BALANCE

nerf咪nerf, 橫掂隻GAME都係不斷練英到2036

已經練緊第二隻

以前對佢有愛 但依家太多人用 已經冇咗以前個種FEEL

唔通真係all in Nyx 同拳王先係真理

三百幾萬龍幣有3萬幾gladi fd point係咪差唔多
不過用晒啲錢又要再打過

雖不中亦不遠矣 op perk同廢perk應該幾易睇得出

而家有無人想打ＢＤ呀？我開７０黎掛

我

7384分,唔知個M3可唔可以頂到今晚

滿左

快到

勁到

D巴

而家可以入，s巴俾左個位出黎

美屍巴仲係度嗎

廢老t1-3點加

t1 t2唔駛講，t3通常點4

冇mon post睇唔到

等我大概４分鐘，我打多場俾你入～

射十發先

Runes插咩好

岩先30空炮

入得

5發1煙花

非洲人表示出火花都係多兩支火箭，好嘥位

4支0星合咗支3星

我斷估煙花應該係內定易升星

我d坦通常都擺兩個toughness先再算，地下有冇build想試再擺野

佢５星係加幾多％攻擊？

有南瓜頭,不了

冇

有無friendly打下

我都無南瓜頭...南瓜頭真係好過呢支野好多倍

知南瓜頭太op 之後啲art愈出愈廢

any bd?

遲d先

洗左perks鳥

gg

南瓜頭+10%傷害高傷D定+10%攻擊,STK SPEED果個高傷D

坦 / DPS

我ON9, 當我冇講過, GET錯野

仲有冇位

bd join me

邀左
ZeMorie, 有冇串錯

我同其他巴打開緊ＢＤ

加我同藍巴?
Maaaru
ZeMorie

我入左

full

打唔打呀藍巴, 邀你幾次都冇反應

BD-70
-1

打呀
再邀pls

廢隊無人入

新手玩左幾日,D抽英卷係咪留返25號之後先抽

個啲應該叫揀英卷

新手唔係問題，但第一頁都唔睇下先係問題

做乜嘖

ＢＴＷ我決定唔開房鳥，而家有無ＢＤ房可以俾我ＺＩＰ入黎

今日唔玩住啦，遲d個盟每個禮拜要用15k體

明明你打緊喎

痴撚線

1星期15k 好少啫

萬5體真係痴線

睇錯1日萬5

1日用萬5體會比v社屈用mod

一個禮拜要開兩次hard 冇辦法

3會尾王夠鐘鳥

等大佬出手

1B你黎啦

我好似打唔到依個數

#繼續吹

落完街番黎藍巴到DREAMCARL走晒既喂

見紅豆巴瘋狂入場又瘋狂出返嚟

等陣,認真打

等你埋尾收石

打到電話冇電， sorry

比多少少時間

唔急，慢慢

想問下你地有沒有人已經打緊hard龍了，求體驗

準備GG會收尾王

@S巴

有冇bd

好撚難啊

最近果次差0.3B

18:01-19:11

皇天不負有心人 恭喜

係呢到想多謝各位唔介意我洗公會頻

點會

肚餓食飯

辛苦曬巴打

你想聽d咩

準時拉布時間

機已掛

唔岩聽既說話想唔想聽

一出果陣就入去死下，睇下d技大概係點。跟住就叫d fd升一堆英黎打。基本上到最後打紅綠龍，你後排只要有辦法條龍求其打你噴你（唔係飛果下噴）果下唔死（通常佢噴果陣用kaulah 回住過我就毒奶）咁之後就係你隊野最好有兩set cc，除非你可以訓佢一次之後秒左佢（冰龍其實可以）。打冰毒龍要睇準佢係咪飛，佢有下fake你。冰龍最緊要清舊冰清得快，毒龍就佢出史萊姆果下要清得快（要睇準佢地跑到前面先用prisc s3）黑龍唔係我負責，過到既機率都唔高，答你唔到

過幾日試下打黑龍
聽朝返早 唔玩得夜

唔好意思 呢幾日好忙完全冇時間玩
而家即刻online

iscchp

黑龍帶dispel好番再加上我唔熟黑龍d技

十個有九個都係掛機

4000UW碎要掛幾多場?而家先掛左200場

1000場

課長可以無視

咁得啦 有蛋妹有膠有scarlet

dispel係leo scarlet ricardo果堆，蛋妹 gau係cleanse

咁就差啲 我scarlet未t5

其實應該夠但係我自己唔識打黑龍

如果我打左件T5 金裝+20但數值一般，應該另外打件T6定升T5上T6

龍裝正接打T7

無人一開始就識既 一齊慢慢試囉

有無人要打BD?

呢2日打左唔少龍，幫啲裝awaken都洗曬啲錢

重課都唔可以無視啦, 4把自選WOR
等於洗160000石, 當你一次過買呢堆石=萬一蚊

求好友

呢個星期打左200支體水, 一件3屬都冇 慳番勁多石

巴打有場未？
我想打，不過要清咁啲裝先
可能要10分鐘後

大家睇咗POP TEAM EPIC第三集未

底巴可以黎呀,我開緊野房
你搞掂係呢度講講, 我熄左野房佢開個公會房

終於打夠第一張uw碎

好你等等~

toc出左鏡 第一次出好野

上面

咩黎? 強國有錢妹?

唔知,但我覺得不能只有我聽到

哦

仆你個街我中撚咗伏

好耐啦喎 有個正常版cover幾好聽

原來係汪峰唱又推返首歌上黎

練爸手動

裝左紅樽打CONQUEST係咪冇用

點會 隻龍女空裝緊
隻聖母仲要得5星

好彩無click入去

我無用紅樽唔清楚

除咗扣體嘅關會食到體力之外，其他嘢乜都唔會有

以為你咁有心機手動

20場先complete到一個mission, 一晚先打到40場
幾時先掛得完

In 手動 We Trust

手動真漢子, 係值得敬佩既

我手動咗啦，對面掛機都係嘥時間

開頭個幾日都人手打 不過好多都掛機 我又跟住掛埋一份
掛掛下不能自拔

我其實一直都想問
公會賣個D爪同埋beast of chaos裝有咩用? 洗唔洗買

掛機可以掛到幾多場

唔記得掛左3日定4日 依家百5場

屌.. 點解唔可以SET到同時裝EXP 樽

T6 BOSS裝上T7

咁快 不過我hea打同唔係日日打，係慢啲

我連掛機都懶
是咪冇救

可以Set佢就唔會分開出

好辛苦呀
仲有4日先到25號

其實我都好懶

5900 應該穩M1 瓜
要訓了

除非你認真打/買部電腦 如果唔係你無得同我個macro鬥... macro鬥... macro鬥... macro鬥...

其實想問下我而家用碎craft咗uw券，如果第時加啲新角既專武咁舊既券會唔會update

我都係拎得幾多得幾多

T3龍裝平均grind幾多件會出一個做npc禮物嘅材料？

都有諗過買部電腦黎掛機。。不過好快就掉番轉諗。。不如拎買電腦既錢黎課落去仲好

咁你部電腦仲有其他用既姐

除左用黎上連登。。諗唔到其他有咩用

我5700。驚輸一場就落番去。。唔敢再打

買部notebook好平啫 上下youtube睇下片都會掛

會
G巴有無睇緊銀魂

有 真係唔想佢咁快完

早幾年買部nb。i7。10g ram。獨立顯示卡。。唔識係咪太廢。。用模擬器玩dragon poker都lag
依家壞左都唔知掉左去邊鳥

仲有幾分鐘又要等下星期

依幾日個心隻魔鬼係咁叫我衝專。。。
不過我知到依家衝左。。25號好大機會出事。。
忍得好辛苦

練爸有無睇真人版電影？我覺得改得都唔算差，比起其他真人改編叫正常好多

排骨100

完 死神篇咁又完左 下星期無朝右衛門睇
有呀 作為fans向作品覺得唔差啦
Tv版都好睇 係三葉篇

10GB RAM咁特別

下星期madao主角 又要夜訓等笑

本身好似6g。後尾自己加落去

madao正呀

又要多謝底巴陪左我打3,4個鐘

就黎谷到春袋爆

得6張10連係手都做唔到啲乜

岩岩2個月0課上master 打master有60%勝率 好滿足

3會巴打們我開左hard raid啦~

又epis

Scarlet + Arch 輕鬆上分，換埋男盾應該頭一兩日就上到鳥
Btw是咪唔是Asia服嚟
Asia服5661仲係鑽III

快手洋介

NA
已經買左demia (因為有專)
等多2日可以直接T2 換走男盾

又要搶閘了

Inn 出冰法,溝唔溝得過

溝仔不了

街場過左cr hard, 試左幾場最後3坦兩奶+arch+gau過

感覺夕一坦好重要

但佢本身有無用?

佢本身都作用不大

Hell好撚難打

Hell 完全痴撚線，無心機試

試左兩場 完全知道唔係自己個皮 成個層次唔同架

第一次wb出隨機卷 中左大奶專 唔洗碎

我除左中過一次專碎同一次幾百石，全部都是錢/fragment, 2個幾月了

乜wb箱有uw券咩? 我淨係見過錢s同fragments......

我想keep到佢出新英 張卷會唔會update架

隨機卷好似會update 好似咋 要等專家答

有人上星期uw箱張隨機卷出光法專

唔係。。記錯左。。唔係光法專

不過隨機卷無係會更新既。。
想驗證好簡單。下次再有隨機卷開之前睇清楚佢有咩專出就得。。
無記錯既話係會更新到上一批新英

sor。岩岩訓醒。。錯字連篇

我見到張卷已經去到sonia個批 唔知下批新英出個陣會唔會update

正 出黑肉
溝埋 舊角應該都差唔多

有無人可以帶我打CR

送果張三星卷應該換咩英好，Nyx勁唔勁？

至少要2坦

Too 24層咁難打嘅

我都卡左次, 岩岩開完前掛CONTINUOUS , 番黎竟然過唔到

25易過24好多
24都係啱啱好過到，死剩光法

我反而過咗24卡25 巴打咩隊

clause P姐控到完場

ME2 岩岩卡24原來係隻CLAUSE....空身緊 唔記得尋晚拎左CLAUSE D裝俾SONIA試野

毒幻，光法，p姐，男盾

CR HARD有冇人一齊試

try ?

ID Maaaru, ++++ tks

好感動,第一次抽10+1出左兩把UW

歐洲人無處不在

好難打

屌 招aoe
仲要好似有封技定stun

毒幻

cls 掟走你隻坦knock down勁耐, 再aoe打後排...

新手運 可恥

上網睇下用咩類型既組合打先, 食完飯再試

新手運 仲有150frag同10essence

Cr hard -2

岩岩過左次hard
Sonia, clause, Jane, theo, Artemia, 獸補，frey
可惜班路人過一次就走晒

呢隊過到hard，nyx可轉隻amp,供參考

2隻坦加2隻cleanse加多隻mitra己經輕鬆過

毒奶

有無人想打BD?

有無人可以帶我過

HARD, 輕鬆過, 供參考

Hell 好難
應該theo dps 會好過過物攻mitra

我覺得THEO同獸補鐵膽黎, GAU同SONIA都好用

HELL你過唔過到 我打左兩次, 坦以外既英太易死